估唔到東張西望主持講完副局長冇左個仔之後就開開心心咁講big big channel

良心何在

呢班仆街快撚啲死啦！

好偽善

涼薄

有無人可以譴責佢地?

好冷血

唔係人，冇人性！強烈譴責！

台徽又唔轉黑白色
完全無尊重過

見到佢推big big channel就

有無威心